點開始做gym好

有諗過上左康文署啲班 學下點用啲機先出去報
但係抽極都抽唔中自己
前前後後都報左10幾個班
都係抽唔中
所以想出去俾月費玩
有追過post 好多巴打都有推薦唔同club
近排見p記140$月費 好似幾抵玩
但係又好似話好多on9 sales
而且我又係新手乜鳩都唔識

有無巴打推介下 同埋月費環境點
budget around 200-400到 新界西附近

康文署啲健體班同簡介會係先到先得架 , 抽乜鬼呀 ?

有心報根本唔會報唔到

住馬鞍山既既巴打，有冇好介紹
如果唔係p記同康文署？

tg我